岩岩1take左，你問我答

關我撚事

唔洗你答
你唔好揸車 害死人

第幾次一剔？

考邊條路？

封左幾錢利是

勁呀

鋰魚門道

有咩感想?

考試嗰陣有冇除帽

at定mt

如果考mt就比個正皮你

點睇兩次溜後都PASS?

1take failed